呢個谷既人唔該快啲轉冧巴，有大陸人po你哋上微博

個谷有大陸人潛入拎晒你哋d冧巴
張圖我手動hide左d冧巴
個群名係大陸人po上微博時hide的
可能唔hide過唔到言論審查
唔該呢個谷啲人盡快轉冧巴

推

Push

咁撚仆街， 但點會用 whatsapp group

做咩會有人用whatsapp group蠢

WhatsApp

淺黃港豬唔識死

睇完得啖笑

之前大陸有反共團體直頭用微信群添...

用wts gp

可能5成係mon po 狗

佢似鳩add人之後cap圖

但有人退gp前講煲底見喎

改圖多

想正皮襟錯負皮
返

tui

點解唔用tg?6月講到而家都就快一年

仲要今日出國安法先集體退谷

多數老人家

仲要叫自己做黃絲

係咪啲補習group bot加人俾人改group名
跟住又有蝗發神經

push